網球手,媽媽手做嘢做到勞損好大鑊!

睇政府醫生...放緊假,但就嚟完,隻手無好過!

日日好擔心會無左份工...
凍天蓋被隻手拎起張被都覺得痛...屈住隻手一段時間就會痛!

日日食止痛藥但都好似無好過咁...

大家分享吓點先會好返...

Fitst aid "R I C E"
Rest休息
Ice冰夫消腫; 又有人話熱夫好過冰夫。血液循環好d。
跟著唔記得
止痛藥 叫醫生開tramadol 50mg 消炎止痛快過 panadol

短期應該停工 防止傷病惡化

冰係急救用 目的係令佢唔會腫得太快

因工勞損
未好晒又做返同一工作？無間地獄喎

份工要緊，手停口停

已經放左兩個月，但都進展一般，上網淨係叫你做運動，熱毛巾呀咁

睇跌打，拍打嗰種，拍晒瘀血出嚟，可能幫到你，不過治療時會超痛

份工有冇咁緊要？

中醫針灸，不過手尾長

運動貼布堅有用

無用，無表面傷痕，但醫生一按正個位就痛到飛天

有無睇埋職業治療? 應該有個護腕俾你

有呀...不過唔係成日帶住..

應該唔關事..我做嘢唔洗用度咁上地方發力..

唔好意思...

拉筋
之後冇咁痛就阻力訓練

完

買個網球得閒就按下

成日帶, 最好訓覺都帶

24hr 帶改善好大